徐時論 中共為何這麼急引入國安法？ 國安法主力對付的是什麼人？ 三個政治分析框架解釋急立國安法的因由

#國安法 #國安法香港版 #基本法23條

徐時論
中共為何這麼急引入國安法？
國安法主力對付的是什麼人？
三個政治分析框架解釋急立國安法的因由；
國際強大壓力之下，這一次中共會讓步嗎？
暗黑時期，香港人如何自處？
（附繁简中文字幕）
2020-05-23

徐時論TsuisTalk
105K subscribers

#國安法 #國安法香港版 #基本法23條

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Simplified))

留名